呢個係咪傳說中ge熊2大反彈?

穿唔到50%就係啦, 姐係S&P穿唔到2795
穿到都仲有0.66位要上(2935)
算啦, 發下夢好

話之熊市定牛市，
總之而家就要升，
理由之後講乜都得
死得人多叫滅貧，
炒得人多叫減開支，
中毒人多叫增加抗體人數

真心 都有機會唔係既
雖然個個都覺得係

當個個都覺得係既時候
會唔會其實唔係

唔係反彈咁係咩
牛一？

佢地一早估到你會估到
所以佢地會逆向你個逆向思維

如果係牛1, 一定唔會係熊2
如果係熊2, 一定唔會係牛1

牛1啦傻閪

之後先知啦呢D野, 入少少貨無死
完全重倉/完全無貨都係ON9

仲熊二 牛一開始緊

但熊主正常唔係要三個月以上到一年？
宜家兩星期就熊2

理佢熊定牛
靚股特價JPM,GE,DAL全部入左先